髮型師入

想問下咩髮型岩方面女仔又完全唔洗打理
行申： 吹頭亂吹

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

光頭

河童頭

日本jj短髮，未必要條片咁短，最好染隻淺色
出門口拎栗米夾夾2下髮尾立體d就行得